[主場廢過作客] 車路士 vs 阿士東維拉

0330 kici off

深夜西波

no 左 no party

原來今晚仲有利vs愛咁精采

link?

口講唔想睇呢場閪波 但屌你無啦啦醒咗

屌d link係熱打獌

原來而家利記咁巴閉
明明遲半個鐘開波
now都留返個621俾佢

譚仔天神正選

廢人版ock肯收皮未

美隊自己射仲好

有冇LINK?

打比戰ma

daddy復仇戰wo

美隊勁到

1:0輸緊

其實迪加傷到幾時

轉左文職好耐

獌入波

有冇手機link

DADDY會反CUP

譚自轉

咸

安係咁傳失

比基亞利殊撚到

屌 摩狗咁都唔仆街架

周柏豪上場對獌果球靚撚到

攞巴克利加錢換佢同麥迪臣是旦一個

咩事 無睇果邊

比比鳥想收安山呀

麥堅黎

winks剷到james出場邊撞左落摩狗隻腳度

垃圾mount

廢到
咁都飛機

mount 加油啦

撚狗可唔可以半場打返場好波
等我睇daddy

咪撚玩 我維唔會要巴克利依啲垃圾
換Abraham加錢就有得諗

譚今日係咁自轉

tam今日係咁射空氣

Azp d出波

幾個出波都差

譚今日爆旋陀螺咁

譚仔！！

abraham!!!

RJ Tam

撚狗d波好悶
衰過沙狗

譚子

tam真係好撚勁呀

RJ出波高質到

James出得靚

RJ啲傳中真係有

唯二 有料既青訓炮製入波

英冠殺手

撚狗d咩反應

譚囝

青訓入波組合

舉手

終於有件出到波 安azp

剛剛有球塞去底線完全唔夠力仲要比人食翻位

差chiwell / Alex telles

tam心地應該好好

譚奇對舊會唔慶祝 以為越位

咸仔正，借過一季都唔慶祝

RJ出得好撚靚

沒有痰 真係什麼都不是

Mm狗a狗

RJ出得靚

係咪tam第一次用頭入波

同AZP真係高下立見

戴帽嗰場入過

獌禁住熱黎砌

睇黎獌真係好憎摩佬

摩狗今季興反杯

係泊大巴
定唔夠打

孟子身為攻中比波咁差

感覺係成個前場組織都唔順

無泊 十分鐘後波都搶唔到

不嬲都差

佢得近門end product係叫ok

已經係天與地

譚呀

兩隊都比仇恨支配

tam獨食d都ok啦呢球

譚

小毒比得好靚

禁區入面衝出黎果下好癲

咸今日咩事。。。
雖然入咗球

有時轉守為攻 簡迪仲做得好過安

AV做乜撚咁燥

達子上身 得返個頭

譚仔都幾Hold唔到個波

kante傳到靚波都唔係好高成數
但係都好過時間停頓

James仲想助攻埋對面

嚇撚死 占士

tam雖然入左球
但個態都幾差下

占狗玩咩波呀

狗1:1狗

1:1

Dele alli勁到

屌你班中堅

又失

Kepa：屌

？

又漏頂

垃圾防守

丹麥狗又比對家大舊佬sm了

屌你場場都失波

雪糕筒型中堅

蘇馬死未

丹麥女人咁樣點爭正選

垃圾波

買返AKE未呀屌你老母

學費交夠未

習慣下

放哂比人斬、頂

on9咁樣比人入

今季失過幾多次呢d傳中tap in

天神soft到
James又係唔專心

算啦 中下遊防守咁

左閘放題大家都慣啦

D防守真係冇得救

我車今季愛中出放題

Mount根本英冠料

做多啲簡單波啦

Rj

場場都係左邊任斬 中間漏頂

Av下半場失波好多 大家放心啦

全場最撚廢一定係mm 依件垃圾

出傳奇巴仔起碼有直線睇下，出依家既佢真係乜撚野都睇唔到

老實講對面班攻擊球員都唔係頂尖啦，班後防都比人有時間靚傳中，助跑入波，真係谷鳩氣

成隊都好廢

對面熱原來追和

牙撚用艾狗打左邊都係放題

利

Mm隱晒形

azp快d beach 啦
回塘回得好快

愛邊有可能贏猁

出邊個咪都係一鳩樣

已放棄

愛呢隊嘢其實好多問題

和都偷笑

出牙朗好過出azp件垃圾
還店都係任人斬
牙朗起碼叫進攻幫到手

買人前唔使諗防守點執根本無得搞

Azp 打強隊先上身 打中下游果d 就柒到

唔比人大炒都偷笑

Dele aili 正式改名 daddy aili

香港唔重光 猁記都唔會輸波

利第一球靚撚到，點樣打

人地執左隊波幾季

垃圾車

曼聯都係

mane真係好撚勁

Rorbertson條賤種陰濕到

林伯

mm狗真係禁區先識入波

MM

孟子👍🏼

所以咪雙殺

Mm 狗又入波續命

真垃圾

隱形人

安時間停頓左咁耐都出到波

Mm

daddy輸pk

mount

屌完就入波

安招時間停頓勁到

反曼黨 又輸

點解影親林伯都係飲水慶祝

安狗做到野

譚狗果然係最有潛質嗰個

唔屌唔識入波

大炒了

獌3:1

mm進化到mata咁就好

原來now隨身睇慢咁多

差啲 tam

D比波咁廢就算把啦
佢似輔鋒多過攻中

Tam

安慢到

佢邊係攻中
似輔鋒多d

最少入多球先喇屌 2:1 呢d 點頂到完場

暗示下個月某Legend回歸

Welcome!

Tam狀態麻麻

波底差好遠

學林奠

仲以為安會入

隊波真係唔識守傳中
下下都比人搵到目標

美隊今場好勁

Yessss

都唔係今日嘅事

前幾場廢撚到

MM躝啦

又鳩射

corner都要屌

Mm 禁區之鬼

禁區外 廢撚到

啲角球係要斬到咁高

tam
次次見佢射唔入想喊咁好搞笑

痰仔

馬高施華未比人炒真係奇蹟

文尼勁撚到

猁半場4:1

2g1a痴撚線
仲要兩球都傳得勁靚

利真係拎硬 好波時勁到傻
無態時又有黑哨同神秘力量

入多球係咪咁難呀

痰仔今日緊係差d 差d 咁

今季有一半時間都係柒下柒下咁贏

領先一球很危險

可以換走譚仔

好幾場落後 臨完場追和 補時絕殺 執番好多分

屌

屌你係咪咁撚難阿入多粒

冠軍相

差少少

安

無態

換人未

Asus

安 上身

入燕梳未

點解對親人地個籠都上撚哂身

譚對腳都算幼
係咪要增下肌

抵拎嘅 希望我地呢班青訓都會拎到一年

比利士笑匠出場

屌一早要換啦
唔好有咩事呀譚

自省波王

波追人之鬼

Cho

奧大袋

平安鐘時間

安老了

安老抽

無限平安鐘

zouma咁都走甩
去死啦

響鐘喇屌

唔反安了

仆街 對升班馬都要拎個鐘出黎

差d比蘇馬害死

嚇死人